韋舒亞我屌你老母

上撚完腳未
早排踢咗兩個月好波 而家又故態復萌
冇撚得救 屌

屌左黑碧先

黑碧技術有限 冇計

屌你韋舒亞唔撚用腦

屌你老母又甩

痴撚線禁區頂都玩